[佔領2.0]機場離境大堂要成為抗爭者大本營!!!

堅守離境大堂，迫使警方一係就黎清場(夠膽就黎放tear gas/開槍！)，一係就回應五大訴求。

政府除左親自黎談判/ 答應要求，無野可以迫到示威者走！

所以各位要有長期甚至無限期佔領既準備。此外，機場有足夠既物資supply又有冷氣，除非黑警夠膽cut off 成條機場交通鏈(變相癱瘓機場)，否則大家唔使擔心物資。

機場離境大堂係成場運動唯一要守既位！

講多次，機場離境大堂要成為抗爭者大本營！

自推

推

不了

不佔領

係機場出Tear gas甚至開槍後果會比室內嚴重十倍!!!警方失控暴力係機場得物無所用!!!

機場有如一個保護罩咁保護大家。

同2014佔領既分別係，果陣佢係用時間拖死你，但係今次佔機場你係可以用時間拖返死佢！

有冇人重申下點解班狗唔敢攪機場？

On9 咪撚搞party

整個出入境大堂

整個出入境大堂

我唔係3毛 利申左先

點解唔佔領? 眼見遊擊式好似仲易被捉...

因為機場係比一切都重要既香港命脈，而且佢係機場做咩全世界都會即刻睇到，實上國際頭條。

PUSH

唔好咁快講死守, 留返前線手足決定, Be water

唔係搞party，而係行動升級。進可攻退可守阿巴打!!!

721

五大訴求
缺一不可

獨立廣場
榮耀歸於英雄

一步都無得退了,黑警想殺人

想重溫佔中失敗？你自便，我不了

流水抗爭已經到左樽頸，我地要佔領唯一安全既機場！

放心,班狗一定會清場

流水抗爭已經到左樽頸，我地要佔領唯一安全既機場！有大本營先有得升級武力！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔使兩日,坐係入面個d有一半都係差佬黎

已經有旗手
可能放彈
唔好咁老定

同意
最緊要機場係24小時！

不推文回覆

和平佔領機場

又想搞佔領

癱瘓機場唔駛驚物資
佢有郵局係果度

推一萬次啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

記得當年D人宦話中環金鍾係經濟中心

其他國家都係佔領機場先有得贏
自己諗

政府想攬炒多啲，加埋癲狗，示威者點走？ 除非班狗傷到其他國家嘅人。

10點後人少之後，停機鐵，停降落，大陸接管香港空域，長途機轉land深圳

Tear gas大圍捕，3點前清好哂場，人太多就拉去隔離博覽館，機場8點-10點重開，如果空管罷工，大陸會派人全面接手。海關機場保安重開，3點-8點，冷氣全開，一定排到走一大半gas味

唔好未試先ban
佔幾日先，冇效果返歸休息週末再嚟囉

作為學聯升級被賣果日既其中一位香港人

拒絕任何既佔領
因為你地唔會知左膠對住義士係幾暴力
人手係幾咁多

你咁搞法好快比人騎劫

估計可以一試. 差佬唔打得, 我地可以長期抗爭, 仲大把物資供應, 同佢地鬥長命. 文宣組又可以另開戰線.

同意
照啲狗現有部署黎睇機場未必真係安全

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

End Game

唔關放唔放彈事
而係機場係命脈
無論對經濟定係旅遊

pish

理性討論 機場一封就好難走 贊成不佔領

癱瘓機場留比aa航空業手足啦
今日目標宣揚香港好危險同唔比黑警清場

今次要死守大本營 如果唔係退無可退

樓主咪寫佔領囉
定係我閱讀理解錯咗

聽講改左check-in去T2?
be water my friend

合理

2014？

要有計劃同文宣
今日多人
但好多都係打工仔 未必肯陪你佔

agger
希望大家唔好次次都以死相搏

日日去，去到佢放

[有大本營才有升級]流水抗爭已經到左樽頸，我地要佔領機場！

即係咁 差佬係機場出tg 邊個會大鑊d?

屌, 講左兩個月終於醒, BE AIR, 各位, 見到曙光了

班狗想清走遊客再困獸鬥, 係唔係撤退好d?
睇佢可以全日取消航班幾多日

有線新聞 i-Cable News
15:59 機管局最新消息
除已完成航班登機程序的離港航班，以及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

咁多位手足睇路, 唔知係咪想鋪路放TG

你都on9 , 慷他人之慨。 留你老母

佔領咗咪即係冇遊客，冇遊客班狗做乜都得

過左今晚就知佢敢唔敢搞

航班已經取消，佔黎做咩，隔日再返黎更安全效果又差唔多

塞出入境

你一佔 佢一定清場
佢清哂旅客後, 咩彈都夠膽射

等樓主自己佔領開party唱k打牌

1. 流水抗爭已經到左樽頸

大家有冇發現點解我地次次比人衝散？我地be water左咁耐，已經接近比人破解晒。

成也流水敗也流水，我地如果要頂得住，唔比人拉，就要考慮其他戰術。如果次次比人衝散拉十幾個，點解唔諗過另一個方案升級？

2. 機場係最安全既地方

我唔敢講黑警係機場唔敢動用任何武力，但事實係黑警係機場動武，佢既代價一定會比起係出面任何地方都大。堅守離境大堂，迫使警方一係就黎清場(夠膽就黎放tear gas/開槍！)，一係就回應五大訴求。

機場有足夠既物資supply又有冷氣，除非黑警夠膽cut off 成條機場交通鏈(變相癱瘓機場)，否則大家唔使擔心物資。

政府除左親自黎談判/ 答應要求，無野可以迫到示威者走！機場離境大堂係成場運動唯一要守既位！

3. 有大本營才有升級

大家可以參考烏克蘭Winter on Fire 紀錄片，點解人地果度可以守得住，裝甲車衝埋黎都攻唔入？就係因為人地有大本營。有大本營先長期聚到人。先可以係入面大量升級武力，魔法師先可以做野。

至於機場佔領係送頭定係升級，視乎有冇勇武幫手堅守機場佔領區。可以預計既係政府唔會係短期內有所回應，所以大家要有長期甚至無限期佔領既準備！

講多次，行動正式升級，機場離境大堂要成為抗爭者大本營！

呢條友好撚鬼

勿重蹈 2014 年舊路

反對
清哂乘客
剩低既全部係示威者
可以強硬清場

勿送頭

小心有犬吹風

去定留自己決定

5毛確認

請以機場抗爭方向作主軸

個人認為和理非佔領即可 不要衝禁區
分機場七小隊 星期一小隊 ......星期日小隊
兩三日佔領政府冷處理 但拖到一年半載 無得唔回應

阻一阻你，入黎討論下點樣應付便衣狗
便衣狗入機場可以做啲咩？

真係咪撚佔

收皮

係機場放煙，外國好有機會發出旅遊警示

守咩呀 block左條橋你點走？
成個運動最中心個句係咩？
係be water呀
咪撚送頭啦守

收皮啦
Be water呀
佔乜撚野
唔好再好似2014

升級？點升？下一步係咩？
屌你自己守咪撚做鬼搞到大家比人捉

現階段人命重要d 機場可以等日再去 各位手足自行衡量

機場無晒遊客點安全呀

不佔領

飛機停飛已經成功左一大步，
每日咁樣都夠，証明係work
行番出去先
機場係孤島
唔夠玩嫁真係
唔想再有人送頭
要打消耗戰

機場佢要搞咁多野至清到場 我地反而而加走聽日再黎 近乎零成本癱瘓機場

#Please Forward

今日警察已癱瘓機場

重唔走等咩？

成個機場空撚左而所有航班取消，效果是非常好的

咪on9，今日目標達成，聽日再嚟

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

今日所有航班取消
機場員工準備收工
是咪癲到打算清晒旅客員工之後機場TG放題
仲要明知我地除咗機鐵冇路可走

一手資訊 國泰要員工收工啦 1630 office 清場
走啦大家！！！！

請廣傳：
機場有大量便衣扮遊客
淨係得背囊 3,4個一齊
俾黑衫周到就會扮入禁區
聽到職員講對講機，話係cid 放佢入，入左禁區會換衫再出返去，
黑警佢跟住我朋友後面入閘
自己提防呢個套路
接機朋友記得帶口罩
有班喺機場做嘅警嫂會不停影相，方便篤灰
呢個係兩間航空公司內部提醒
- 來源自whatapp group

麻煩叫老弱婦孺先離開

佔領？

不了

不推。要散！

Push

唔好意思各位手足，我係樓主，係出呢個post果陣未知原來已經cancel 晒航班

宜家我都覺得有清場風險，請大家自行決定去向

夏愨道 2.0

一個post臥底狗現曬形。

估唔到仆街黑警竟然會為左清場停晒航班!!

我無野講

都未開始就叫走,咩料
五大訴求達成邊一樣
驚食彈可以自己走冇人要你堅守
但唔好係咁叫人走,幾點呀依家?
善用不推文回覆!!!

有旅客先安全

守乜撚啊，依家交通咁方便洗撚守咩

基地！

點解黑警未清場係因為有旅客，一無旅客就會清場同拉人，你叫人留守係想班手足死？

無遊客入去都無意思
佔領之前都試過係唔得
不如聽日再去
Hit and run
日日咁搞逼到佢地飛唔到

721811

如果清走晒旅客。。。。公安再無顧忌。。咁。。

聽日見

是人是鬼，大家判斷

睇個勢

班狗真係想係機場放tear gas 大搜捕

當機場無舖頭開，仲有咩補給呀 好多人無裝備

所以真係be water, 要撤 當佢開番機場再諗點做 唔通佢日日Cancel航班咩

室內無得走，清哂遊客無外人，又有咁多狗入機場
一間熄哂燈再cut通訊，無人會知入面發生咩事
係64屠城呀！！！！！！！
又有武警解放軍混入警隊
快d走啦！！！！！！！

目標已達，大家快速離開

朋友係機場做海關

講真，，佔機場唔係問題，問題係所有野都太快太急，你無時間比大家準備，個個今日諗住係機場係和理非，點同你玩啊

機場真係孤島黎，佢一CUT 機鐵同巴士，大家就走唔到任捉
舖頭收曬，CUT水CUT 電，呢個政權有咩做唔出?

撤呀

狗今晚唔會放蛋 (室內放蛋風險太高)
但會放手一搏
無規則亂交(棍) 及 任意拘捕
人踏人及其他傷亡已不在考慮
務求今晚盡地一煲
1. 打殘香港人心理關口
2. 盡量拘捕所有小數領導

今次不能再挨打，你叫佢唔好打冇人會聽到，再好似昨日北角咁圍觀
真係幾多人入機場都冇用

要反抗 要對抗警察暴力
你停手只係等於邀請佢動手

打底一個警察換十個警察停止攻擊是保命上策

其實佢咁樣停晒所有航班 經已係international big news

痴線

屌你老母三毛 現場帶唔到風向就想係度引班手足留守比警察拉？

人地最想你留守，慢慢捉晒你地

唔需要堅守
一向共識 唔需要佔領區

ｏｎ９

目的完成
我覺得係時候慢慢走
太多人一次走唔曬
要分批離開
唔係比黑警一下困獸鬥
大家要安全Be water啊

佔又係比人拉，遊擊又係比人拉！點睇佔機場個作用都大啲啦

榮耀歸於香港人

你自己堅守, 同雨革一樣坐低等拉
上狗車既時候記住大嗌Yeah!

走啦屌你

走啦

香港我唔知喇，睇Tom Hanks嘅The Terminal，離境大堂都有保安、海關拉人

堅守 = 鬼
又學佔中
樓主係鬼

點解機場會安全？我撚極都撚唔明

最重要係大家要安全呀！
我地目標係要政府落黎談判而唔係為左同班警察打過，我明大家經過琴日一夜大家都好憤慨，但我地要沉著應戰，唔好為一啖氣而去同班黑警打過，我地一打只會正中林奠下懷！
Be water, 希望各位安全，一齊堅持落去！
Btw, 尊重各位嘅選擇，兄弟爬山

唔好呀，警察一出泥清場拉人係走都冇得走。機場地理位置太濕9

因為有外國人